有冇人由細到大都係叫飲筒

冇叫過飲管

一個書面一個口語

宜家個個都係叫飲管